中午12時前已有大約11萬7千人登記

全民自願檢測下星期二起進行，市民今日開始可以預約登記，中午12時前已有大約11萬7千人登記。

23萬4千個腎

廢老d腎邊度用得架

廢老啲孫仔孫女

藍屍要驗咪由得佢死